好想俾呢對大髀夾到窒息邊緣...

快點夾死我

普通

炸彈摔

很正

==

是

咁你快D

很基

Ok

垃圾Po, 拉

我都想俾佢夾
再逼我含

米癲拉

跟機

米色拉

很仁🤤

非

正

Cumming

忍唔能到了...